過左熱戀期，有冇人開始會懶得維繫？

一齊左年半，就算大家住好近放假都唔會特別想出黎見，寧願自己係屋企hea ，每日淨係wts傾幾句無聊野 冇咩心靈上交流溝通，同埋懶得哄你開心討好你咁 ， 完全冇sweet 既感覺， 其實咁樣落去係咪遲早分手收場？另一半覺得冇乜野咁，但我覺得依家同單身冇咩分別咁 ，對比之前岩岩一齊果陣對我勁好 ， 依家心淡淡地

自己主動啲做下平時唔做嘅野囉

你可以約佢㗎嘛

通常邊個係對話終結者?

通常傾d 野大家都係一句起兩句止 講重點多

睇黎你唔係幾愛佢

冇喎
同女朋友年半仲好sweet

咁快淡

同樣問我 我都想知

我同男朋友拍拖就2年，一齊住咗4個月左右 一直好好
自從大家有反工，一反嚟佢只係禁電話同fd傾計打機
一個月得一日大家放假日子都會訓到下午3點
我想有小小時間傾計佢都唔理

我係到諗依種相處方式係咪好唔健康 但我都認同有自己時間
我只係想有時大家可以放低自己既玩樂 一齊見下
求意見

有冇做愛

同男朋友2年半仲係好sweet

同佢認真傾下啦 明白返工好攰會有壓力 但佢都冇分配過時間俾你 就咁睇覺得佢好似對你少左興趣咁 佢可能太習慣你嘅存在 當你係老鳯唔洗花心思

依家啲人覺得咁樣就係拍拖 痴撚線

唔好同居

我4年 係第3年既時候係咁吵架 但佢唔會再氹我 而呢半年係反送中運動 所以每次都係星期日遊行先有得見 仲要一班人 根本就冇戀愛既感覺 近排分左手 冇乜感覺 因為對佢心淡左 分左手同未分之前差唔多 不過當然會有時諗起下佢 流一滴馬尿 但呢種感覺令我覺得自己好得人驚 想知由幾時我地既感情淡到咁

佢仲當我結婚對象，但唔知大家係咪真係岩 , 真心冇咩野傾 , 性格果d 冇咩問題

慢慢變淡 呢個過程都好令人難堪

淡左就一定要分手？定是但一個有另一個先？

一齊咗5年都仲好sweet2日無見已經覺得好耐

有做 但好似變左耐唔耐見係為左做咁 似sp 多

我冇第二個 我諗佢都冇掛 不過佢個人係同女性較親近既男仔
有次佢係我面前摸左下個女仔下頭 我兩日講笑咁串佢同佢講件事 佢否認 一日後佢同我講 佢問左個女仔 個女仔話冇 即我多疑左。。。我真係嬲到講唔出野 利申個女仔係我fd 冇理由我講完唔氹之於仲係求證 幾撚on9! 搞到我同個女仔之間勁奇怪

係 就算好夾 都唔知一唔一齊番好 始終冇左愛 雖然佢話佢仲鐘意我

個情況同我一樣 但你地冇鬧交算好。鬧交好傷感情

咁佢肯唔肯舔閪先

關事既咩

你幾多歲呀
18歲果啲拍拖同
28歲果啲拍拖係二回事

2中啦 唔知岩唔岩做結婚對象好

遲早分手

肯就即係真心愛妳
唔肯就係仆街呃蝦條

佢又頂得順咁平淡 我頂唔順太悶

無維繫唔可以當平淡，兩樣嘢

同男朋友一齊兩年。雖然少左買禮物，但間唔中會接下大家收工 就算係屋企hea都會覺得好開心 應該話會無咁痴住大家，但唔會唔維繫

維繫唔到 佢好難吹到水
同佢傾計好似同緊siri 傾計咁
但佢個人幾乖幾專一 我就係睇中佢呢點
如果太social 又比唔到安全感我 好撚矛盾

幾樣嘢
如果佢本身係咁你好難改變佢，同埋你都知佢係咁嘅人，咁絲打就認真諗下咁樣過一世o 唔ok 啦
但如果係懶，無心去維繫老奉靠你，早啲898唔好晒時間
利申後悔以前無早啲講分手，懶嘅男人係唔會識珍惜㗎

你講多兩句，分分鐘怪返你轉頭話你唔知足

如果講分開一陣 或者同異性玩下 激下佢會唔會令佢更著緊你，定有反效果？

睇佢性格喎，如果你想認真發展就唔好亂講分開啦，好傷感情
後者......個人經驗畀人屌返轉頭，鬧無分寸多於緊張畀人搶(已經覺得我唔會走)
到我認真講分手，佢都係鬧緊我唔知足唔欣賞平淡
懶得維繫嘅人係唔會覺得自己有問題

同ex一齊左兩個月佢就淡左
有我約佢，冇佢約我
佢話過12月要我每日都開開心心
點知成個月就係返工做完公司野就係幫佢做FYP
放工俾佢發脾氣
放假約佢，但夠鐘佢仲係床

佢話要返工又要返學好辛苦
到我幫佢做佢啲野果陣
佢就通頂唔訓陪第個女仔傾計
仲話我唔體諒佢休息唔夠

利申：啱啱散

算啦 佢都唔夠愛你 搵第件更愛你架啦

好灰
回頭看最初多快樂

同佢一齊都年幾 都係佢冷淡咗好多 準備散

變左一齊係屋企hea又係咪好事
好想佢花多d心機落我度
但佢覺得依家狀態好好
唔想搞咁多花巧野
到底平淡是福定係我唔知足呢

我明
就喺啱啱佢親口話對我淡咗
雖然一直都feel到
但係都係接受唔到

same here前日先比人屌完

我都係呀巴打you are not alone

唔好呀出多啲街呀
其實呢種諗法好自私，真係佢屋企張凳好坐咩
上上下覺得自己好似送上門咁
唔係唔可以一齊hea，但出多啲去同間中一齊喺屋企都無衝突，點解唔可以就下你

仲話我成日嫌佢懶去到佢屋企樓下叫佢出街同我食個飯都話唔想出
好想分手，認真考慮緊

一齊幾耐呀?
希望你唔好怪自己
聽完人感受唔自己諗下
仲要話返人，好自私

要對一世喎
以前我on99諗一齊住會唔會好啲
之後先醒 住埋只會更老奉

一齊一年多少少
自唔自私我唔敢講，我自問都唔係一個全職24小時on call 既男朋友
巴打最後分左手？

又唔係話要隨時on call
但對方唔開心氹下就下好應該啫
一味覺得自己啱唔會work

散咗啦忍唔住講分手
當時就算出街食飯，都真係食九個字食完返屋企
message 都得stickers 咁
勁灰鳩

依家有個好錫自己嘅男朋友，
但都好驚會案件重演

我唔開心都唔敢同佢講反正佢都唔會理
Message 佢stickers 都懶得打，我問一句佢答一句講下d無聊野就算

同埋以前我同佢講我自己跑步讀書番工果d野佢完全冇興趣，半年前開始我都講都廢事講，唔係話你要明我講咩，但係你都表現少少誠意好似想知下咁啦。我就要聽佢講佢同佢d 男仔fd打機果d野，灰鳩到好似比人當condom冇得打機先搵下我

有試過佢去我屋企搵我但係2條友又冇咩做，我米同佢傾下計之後見冇野搞米開電腦做野。依家諗番的確係我唔好但係做左既已經做左，同佢講對唔住佢就食住上瘋狂屌我

係米我唔識拍拖 初戀黎

無興趣聽講嘢好hurt
了解對方必須㗎喎......
好似唔係好想同你溝通咁睇路呀巴打

當你初戀唔識拍拖
咁佢有無同你講佢想點
你如果有試做都盡晒力啦

真係無疾而終，冇得救咩
佢話我講野太寸同埋份人太揚，我都試緊改
當初佢話我着衫唔好睇，我就去學，又買左幾千蚊衫自己試
我感覺佢唔中意我太瘦（因為我跑開馬拉松），所以先去做多d gym

但係我同佢講唔中意佢同d 男仔打咁多機，佢就話佢係咁嫁啦，話自己唔同佢地玩就冇朋友話悶我叫佢出黎行下山煮下野食行下街又話唔好

有時真係想神黎打救我，又或者打鳩醒我

我拍拖3年半都未淡。而家拍拖雖然係coffee shop坐下、食下飯、睇下戲，但都keep住有話題，又笑下啲低能野。

平淡同唔維持唔同祝你長長久久

拍咗五年分手收場 淡咗努力都無用 無力感好重 心情係頹 但未至於崩潰

你有唔滿意又唔直接向另一半反映/傾下，唔好畀我睇死之後分手個陣你又拎番啲不滿黎做藉口

大家要傾下 可能佢覺得宜家個關係好穩定 就唔需要刻意維繫 但係女仔就覺得大家淡咗 最重要係同對方講清楚

呢啲唔係懶唔懶既問題
直頭係仆街嚟
早散早著，早日move on

發掘共同興趣，去下小旅行，整下小禮物，一齊煮下野食

另一半連我話唔舒服，都淨係用sticker hea覆我

唉 真係好心淡

灰

半年前我吾舒服 另一半會好關心架 而家病左佢都懶理啦 係咪過左熱戀期都係咁

點解唔好同居既？但大家已當大家係結婚對象

Suggest做啲新野都會比人駁
但完全無咩共同興趣 而家又無街出

應該咁講, 佢對你唔好就分開。

如果佢唔珍惜你, 你要表達不滿, 如果佢莫視你既不滿, 你知道你係佢心目中唔係咁重要, 總而言之, 你要表達, 甚至以其人之道還治其人之身, 佢畀屎你你食, 你就畀返尿佢飲, 佢先識驚, 如果佢唔珍惜你係無後果, 知你只會呻兩句然後死死氣屈服, 係唔會改變到D 咩, 要佢承受返個後果, 知道唔改變就會失去你

四年幾啦 真係好愛佢
三個月前佢開始話想靜下一個人 嗰時唔知道係咁嚴重 以為係佢返工有壓力 就咁唔揾佢一陣 宜家好後悔 當時應該要即刻解決嗰問題 前幾日佢再講想靜下 成個人崩潰左 因為唔知可以做啲咩去補救 連主動揾佢嘅勇氣都無 因為唔想再聽到佢話無可能一齊返